
                      Ciencia ficción de la buena sin sexo ni neuronas adolescentes.  Buenas interpretaciones y efectos especiales y música espectacular.  Me horroriza ver la poca taquilla de para mi una de las mejores cintas fantásticas de los últimos años.
        
            